# ES6

2009年所推出的ES5，引进了Obejct.create()，Object.defineProperty()，getters和setters，严格模式，还有JSON对象。

然而，ES6却不同。这是经过多年设计和协调的产物。它包含了许多新的语言特性和库，是JS最实质性的一次升级。

这些新特性有为了提供便利而设计的功能，如arrow functions（箭头函数）和string interpolation（字符串插值）。也有完全崭新的概念，比如proxies（代理）和generators（生成器）。

ES6将会改变你编写JS的方式。